ff過同另一個自己啪啪啪算唔算係gay？

孖仔

Time travel搵琴日嘅我